【愛炫富又無情無義】JM文詠珊疫境有錢賺 照畀共事十年助手食無情雞

肉酸

唔知個助手有無拎過jm d 底褲打飛機呢

佢勁仆街

呢啲死mk妹會對佢有咩期望呀，忘本又拜金

篇文話日本妹姍姍係內地助手圈子出名惡啃，個男助手都肯跟足10年，係愛定係責任？

其中一段
雖然行內人均替阿霖不值，但塞翁失馬，焉知非福，事關打JM工唔易頂！有傳她在內地助手圈子，是出名惡啃。有傳短短幾年，JM大大話話換了十個內地助手，大部分是對方劈炮唔撈，有兩個更在她拍劇中途，頂佢唔順劈炮走人。
想睇就快 d 訂閱支持係蘋果啦！

算唔算收錢做兵

搵食姐。。。辛苦錢

我嘅角色係一個killerrrrrr

Oil remover